APPS紀錄鼻鼾

都知自己有, 但曾經有人話我好嘈
走去搵左個APPS成晚錄低D聲,

大家可以去STORE搵下SNORELAB呢個APPS
RUNKEEPER我都要諗下, 呢個APPS諗都冇諗就俾100蚊一年 錄左成晚
聽返...

我都試過我有諗係咪因為佢放大左啲聲

點樣減低鼻鼾

唔會啦, 由細至大....我尋晚果下成10個字LOUD AND EPIC

我都想知
我有鼻敏感, 黑眼圈

新登記選民截止日期：2020年5月2日

有人話平時張開口呼吸嘅人係會易啲打鼻鼾 （因為訓覺時都會tend to張開口）

你自己可以試下 閂埋口其實基本上打唔到鼻鼾

你訓左覺就唔知幾時打返開啦

鬼唔知呀媽係女人 問題係瞓著左肌肉一放鬆就唔到你控制
好多因素 可能你個鼻唔夠氣抖 可能係下顎後縮 一收左個下巴/一張開口 呼吸道唔順暢就扯鼻鼾
我試過戴牙膠 將個下巴骨固定係正常位置 打開返呼吸道 的確有幫助 女朋友表示無乜鼻鼾 除非甩左/唔岩位 下巴都係縮返落去

試過有一排keep 住做運動都有改善
但停左又有返

打側訓就無事